{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항 여성전용 민트게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日の予約はキャンセルや払い戻しができません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームは入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、入室の際にはお一人様1つのベッドを予約する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、その責任は当社が負いません。 利用案内です。 予約特典として朝食が無料で提供され、ゲストハウス1階ロビーで飲み物の販売も可能です。(コロナによって時間が変更になることがあります)英語と中国語で案内を受けることができ、登山用品(スティック、アイゼン)をレンタルすることができます。 駐車は無料で利用でき、荷物のお預かりもできます。 無料Wi-Fiが提供され、全客室では飲食と喫煙が禁止されています。 チェックインの際、体温チェックと訪問記録紙の作成も必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人部屋でしょうか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、入室の際にはお一人様1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、その責任は当社が負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として朝食が無料で提供され、ゲストハウス1階ロビーで飲み物の販売も可能です。(コロナによって時間が変更になることがあります)英語と中国語で案内を受けることができ、登山用品(スティック、アイゼン)をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりはできますか？",
            "answer": "荷物のお預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "飲食や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全客室では飲食と喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、体温チェックと訪問記録紙の作成も必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 589
    }
}